一人一個世紀miss

中柱再中頭 根本準到乜咁 邊有miss

都係諗起托利斯嗰球

最後仲要真係入埋

點會少得Miss Pun

呢球巴神好似以為越位

呢球唔係已經入咗呀姨自己省個波咩

呢球好似係其他人入咗網,佢再鳩bam

miss punpun

有球 門前一步都飛機到
有冇人記得

贊奴沙入嘅

睇左幾次先睇到個波去左邊